1 complete a sentença 
RESPOSTA: C

2 - Sobre o NPM, afirme
RESPOSTA : C

3 - Fluxo do Mercado Livre 
RESPOSTA: D

4 - Sobre aplicações em Node.js
RESPOSTA: D

5 - Sobre o back-end 
RESPOSTA: C

6 - Sobre o Node.js
RESPOSTA: D

7 - Sobre o Node, afirme
RESPOSTA: B

8 - Sobre back-end, responda:
RESPOSTA: C

9 - Sobre o Node.js
RESPOSTA: C

10 - Sobre o Node, afirme:
RESPOSTA: C

11 - O que é Node.js 
RESPOSTA: D

12 - Sobre o Node.js
RESPOSTA: D

13 - Vantagens do Node.js 
RESPOSTA: A

14 - Qual o papel de um gerenciador de dependências
RESPOSTA: D

15 - Características do back-end 
RESPOSTA: D

16 - Sobre dependências 
RESPOSTA: A

17 - Vantagens do Node.js 
RESPOSTA: C

18 - Sobre o NPM
RESPOSTA: A